痴撚線 咁嘅天氣都有蚊

我要訓覺呀仆街

原來你有份投掃我